求墾丁民宿推薦

想近海灘有海景既，有無巴打有推介?

小尖山

隔離就係m記

墾丁幸運草villa

Zero+

THX 好似幾靚，自己有無住過?

有 好滿意 唔貴 屋主幾好人
環境靚 裡面都乾淨 有bar枱有K唱
可以BB蕉
有早餐供應
我地出去玩 返黎估唔到管家幫我地洗晒啲衫